唔該大家見一個左膠打一個左膠

啲左膠咁大愛去防暴前面起人鏈唱歌啦,個女人俾人撞斷腳仲要俾人告,個司機仲要冇事出返黎,下次大家唔該當左膠藍絲咁,打rugby咁一野推開佢地,再打死個司機,唔該哂大家